Sam smith演唱會無人講？

So I’ll light up a cigarette
I’ll drink it down ‘til there’s nothin' left

幾鍾意佢啲歌，但早排成日扮女人過哂火

都無香港份

買左澳門飛

即日來回
人生第一次過澳門加睇concert

no peace

midnight train

無人睇死gay佬

樓主買咗咩價位既飛？

唉 發現有個陣已經得返貴飛
買左星期五 千六蚊飛

完全唔知開賣，買唔到最平
688一跳就1588
最後買咗曼谷場去埋旅行

有啲想過澳門睇 但好貴

食少幾餐飯

如果唔係搵歌詞彈個廣告都唔知有呢件事

頭先望望星期六得返$1988 睇唔起

星期五收工去

有冇人知VIP有咩分別

特別近？呢樣真係唔知

我買左VIP,好希望有meet and greet

Rich
星期幾場

星期五呀, 所以今個月節衣縮食,鬼叫佢係Sam Smith 咩

呢樣真係
下次又唔知幾時
唔黎香港真係好可惜

我都係買左星期五頭場VIP

Ching 知唔知有乜分別

我都想知
我估其實只係價錢上VIP
你坐邊區段

好想睇，但真係好貴

A排呀 Ching

一樣

握手位

但我遲左買 買唔到正中間 係側邊小小
如果VIP 有得入後台就正

有無人等入場？

咁早等入場
我等緊車去美高梅喎

Ching可以慢慢, 未有咁快

嚇死
諗住去酒店附近行下

可以入場了

好柒啊我 係美高梅問人劇院係邊

Who

正

個埸唔算大

小毒撚人生第一次睇concert

真係好近

湖人主場睇

Angel

Stay with me 真係唱到入心入肺。
Palace聽到 左

Btw 前排有個鬼佬好high 聽到跳哂舞 捉埋佢隔離啲人一齊跳

個場大概幾大？
買左最平

聽晚去 好期待

好細
超close 我1588 感覺上離舞台15-20米左右
最平應該後我5排-10排左右

好正

咁都好似好近

扇形嘅足球場咁大

計錯左 應該係20-25
我o排

聽晚就知

我坐第一行
對望左好多次 好撚正

呢啲錢真係唔慳得
早知比多6舊坐最前

我當初就係買唔到最平
就買左最貴
反正爭唔多 無憾呀

今晚見

我坐你附近咋
你知唔知洗米華個女坐你後面

Ching 你坐邊度？

我都係第一行呀 側邊 但無你咁側

你係一個人去睇？

我唔係呀 我同我老公去睇

點解你咁易認到我既 how come

你張相有果支咪係度 所以我知你坐邊

你係咪三個人一齊睇？

唔係呀 都話同我老公

我無乜點留意到, 哎

相認

把聲靚到

搭10點半船撞到佢 好nice握埋手

搭左十一點船

今晚幾點完 其實我係睇Mariah Carey